飛夢映画D女真係屌打微辣架喎

雅子 麗珍同夢奶正撚到呢
飛夢映画
微辣

伯母堅正

老表扮自閉症病人似到

老表真係好好戲

老表一個都屌打微辣班男啦
微辣得豪dee同車干有啲睇頭

雅子好撚正

麗珍好玩得

本身睇開馬介休
但而家愈來愈無聊

唔係得罪講句
成個微辣都係垃圾

之後少d鄉音片啦唔該，聽到好不安

新人唔太吸引

多姐

成日覺得雞wing 成個弱智仔咁

終於可以做番自己

Hello Moto

淨係跟貼d議題同敢抽水已經屌打曬全部香港澳門utuber

微辣淨番fuckgor

我入到黎...

最新影片

微辣有木村屌打晒全部已經

今舖真係屌你
先唔講佢中學時戈個樣同現在進化完之後的差別
只係講佢粒死人墨 都夠黑人憎
蒙頭入閘 掟去中東 都未必有人敢屌

貼 邊撚到貼
上共狗 唱我愛祖國. 咁貼呀

屌多姐不如屌YELO仲好

冇扮鄉音會好啲

講緊飛夢wor ching

個細路兩邊係兩邊同時做緊定係過咗檔?

夢乃

疏 自膠
一見到微辣 就情不自禁 響起我愛祖國 的主題曲

講事實唔怕得罪人👍🏻

舊個班女玩員走哂 始終好似差緊啲野
之前佢地真係好似成班frd一齊玩咁
由佢第一條fb片睇到兒家 有種好似睇住個仔大嘅感覺

Mariya

麗珍

夢乃

Kimberly

澳門口音好撚un耳..
同埋條片剪到cut吓cut吓咁 應該好撚多encore

飛夢深明sell鹹濕道理 抵佢彈起

仲正過夢乃

夢乃IG Private咗

好想溝夢乃

麗珍同雅子正能到

follow佢就會accept

好撚想屌夢乃

其實個中村有咩咁出名

71後好多香港youtuber都收左口
反而澳門飛夢仲抽得勁左

馬介休部份新人似返工多過投入玩

麗珍交比我

麗珍sen 些

馬介休學人玩綜藝
之前龍哥去旅行咪好地地 雖然依家無得旅行

而家d片係興cut到咁 節奏快d

Ching建議睇清楚人哋講咩先reply

馬介休宜家D片真係好悶...D女換哂之後一路走下坡咁

咪又係雞
鬥露肉

btw 做咩呢排咁多人講
以為近排既youtuber
但原來都成7年前

但係繼唔繼承到夢乃最出名果樣野

無老表IG

接job同簽約唔同啦

微辣咁撚藍仲睇？

無咗花姐真係差好多

花姐睇得又玩得，間中戇戇地，新女真係做唔到呢個位
雖然我係覺得vivi係最靚嗰個

自膠左 求原諒

無咗花姐 變返做鹹魚

飛夢黃到癲, 仲要身處澳門, 真係唔驚架喎

老表

陳慧敏

飛夢

最正係老表, 睇得出老表對演藝好有熱誠, 聽霍哥講佢有上果D演藝班進修演技

我覺得Bobo, Vivi同花姐加埋4子個化學反應先係最正
個陣睇真係Game大懲罰 4子要扮管家幫Vivi做公主
去到夜晚係巴黎人唱歌個幕我都忍唔住眼濕濕

微辣嗰邊得家蔥可以同佢比較下， 豪dee 唔係嗰班， 至於微辣啲女真係輸晒
飛夢資源太少， 但見佢地都慢慢起飛

老表堅正

都唔撚明
微辣又奶共 片又唔好睇
飛夢女又正 又肯借片諷刺政府 正撚到

家姐好深黃

收收皮先啦

佢個閪比d 客中出流出黎d 精就黃啦

麗珍

老表扮鄉音好撚好笑

佢棚煙屎牙就黃
戈兩姐妹 人前人後兩個樣

嗰個澳門小姐仲上咗大陸嗰啲國慶匯演
唱: 一條大河~~~~~

Who??? 自己選自己戈個？

至少似返個女人 微辣啲女不堪入目

伯母仲正

兩老好好笑

麗珍陣雞味好正

咪又係垃圾澳門狗閪

夢乃塊面削骨還父就靚哂

Lm

以前用畫, 依家用画

菊姐

但同微垃圾比正好撚多

馬介休 ViVi

反正澳門狗閪都只係垃圾
不用分得那麼細

Feel到你真係激動到眼都懵埋

淨係夢乃個乳量都屌打微辣除左多姐以外全部人

一直覺得個蘇霖好撚樣衰
個身又大大份，對腳粗過男人，塊面又平，人中又深
之前仲要唔知痴咩線，拍條痾屎片
隔住個mon都聞到臭屎味

2次元改歌

鐘意tina 個類

麗珍同miko靚過哂微辣既女

d女勁撚正
又著得淫

馬介休好悶now,,有時間寧願翻睇旅旅旅都好過

麗珍好撚正

點解麗珍咁完美
又靚又好身材又玩得

無腦協會名譽會長

馬介休d 女走哂之後, 真係差左好多好多
飛夢d片反而真係出色好多, 有深度, 抽水抽夠應
馬介休果d完全唔夠抽政治水但做綜藝又唔係真係出色過人

睇咗你之後留言知你睇錯

btw, 飛夢其中一個之前拍開既係藍， 所以近排都見佢唔到拍片， 俾人雪藏

飛夢係日本定咩，個映畫係日本字？

未聽過，想學野

文道？

咪撚鳩啦 講演技幾時輪到加蔥

youtube search 有幾難

加蔥個轉數極快

霍哥越黎越樣衰，抽水又要話俾人知，笑果陣真係好撚樣衰，衰老廿年咁

澳門野做咩用殘體？

CLS
JED

夠膽抽水

日文嚟

老表啲戲可以再好啲
大陸陳翔六點半啲人就好戲
但係劇本就唔得
利申：睇過陳翔六點半套串習大大既片先識佢地

邊個藍???

我想聽下解釋

夢乃把聲好正

講緊d 尿？

Vivi Bobo同花姐走左之後可以唔使睇
次次新片成堆麻甩佬唔知做乜
咩豬豬果班新女又唔靚

上到床應該自動波
Sorry 講錯 修正番 應該一入門口已經黎料

舊個2個走左去開左間藍臣媒體
點解,個名答左你

最靚台柱已經變成左蓉兒

係,舊個班女靚好多吸引D
而家個D見到都唔想PLAY

好俗

飛夢
片中有話
話中有話
老友 加油
繼續努力

諷刺大陸人無鄉音點得呀？

拍片唔使開飯咩? 又要人鬥黃, 跟住又要黃圈自己養返自己人

你不如諗下點解佢可以串尻大陸之餘又可以食兩家茶飯而香港youtuber做唔到e點啦

麗珍
想飲佢d湯

pish

backup定佢啲片，遲下再紅啲實比人封殺

咩痾屎片

好勁

有無ig?

梗係覺得佢哋啲片有啲 亞視嘅味道

麗珍好好戲

btw啱啱出左片 大家多多支持！

改變下鏡頭調色 轉下背景唔好成日都係個間屋拍啦

好老實，澳門人已經係bouns
人地駛撚理香港環境咩

屌喂嘈都唔屌多姐

文字討論區

真好想飛夢有綜藝

yes

馬介休比連登吹奏完就走下坡

硬係覺得豪dee啲戲好唔自然，好兀突，反而覺得軒sir係成個微辣最好戲個個

Sad 之前佢拍葡文無間道 仲以為佢黃

人民幣真香

你啱

以前圍威喂一班fd玩game玩懲罰仲好睇

佢地副channel有呀 雖然拍得麻麻

入面個伯母真心好正

馬介休綜藝起家架喎師兄，點都似係人地學返馬介休啦下麻，只係花姐個幾條女走哂搞到而家愈黎愈唔好睇者

Tina

淩永豪賜身左好多, 黑gap賭大少少都縮
華浚又無side bet

對奶又黃
啲女又白

仲黃過微辣

人地專登諷刺

最出色係 條條片都玩命

真膠定假膠

依家冇side bet 又錫身 懲罰又唔夠癲

行得好前

尷尬😥

豪dee d 戲好尷尬

老表鏗娼集致敬張國榮果集勁好戲
仲有佢地成日致敬王家衛果啲都好正

如果呢2 個比較， 軒係好戲過豪dee 好多 , 豪dee 的表情好多時係夾硬夾出黎， 好難睇， 又唔自然，難得yelo 唔紐計俾晒啲戲分佢， 做左幾年都仍然係咁屎

無比較無傷害

日日屌嘅微辣就出哂名
拜登贏呀

未見過一個肢體動作表情眼神on9得過豪dee
未見過急才反應把口搞笑得過加蔥
微辣呢兩個係人才啦

夢奶

膠佳架

走咗bo已經開始唔想睇
花vi都走埋真係

家姐最靚 係咁多

夢乃 冇野睇

麗珍正撚到

之前都還好
而家越睇越覺得佢講野好撚老尷

mk 妹扮純
好正

CLS, JED

有無飛夢啲女啲IG?

識屌一定屌多姐
又白又大波又有錢又淫底
一個唔小心可以提早退休

佢條仔就有錢
隻臭雞 咪又係靠含

老實講,D片既劇本唔係特別出色,但演員演技真係贏垃圾微辣成條街
老表，李嘉美都做過舞台劇
利申:睇哂飛夢D片

Detail more

不了 人地條仔屋企有錢錢
驚被人買起 綁住我 日日睇對狗男女交合

學邊個？
馬介休未有旅旅旅之前已經玩緊game喇喎
人地玩game起家
反而係微辣拍片拍到冇橋，學馬介休玩綜藝，又唔好睇

呢件真係最撚柒冇之一

係咁多人撐唔該cls啦
下下得咁少人睇

無波

陳美球先正
真係"美球"

推

完全認同
DIU打!!!

？唔明乜嘢自己選自己好似叫麥嘉欣

啫係 圍內選出黎既
零認受性
同 689 777 一撚樣

冇錯

我唔係好了解澳門小姐嗰個選美流程
不過香港小姐都一撚樣。

條友好戲 做左好多年舞台劇
睇佢啲片得知

大陸網民都問邊個黎
問佢有咩資格代表澳門上國慶匯演

新個條片抽得好撚正
麗珍同miko都好好J

不過講真都唔知澳門有邊個係叫做有資格代表

微辣啲女全部老江湖樣
講嘢又奇奇怪怪

On9 伍叔仲係到死撐微辣
成班港豬，大陸人，澳門親中豬係下面支持。

Push.

大陸口音好重

其實人哋嘅風格（建議你睇多幾條片）

依條混血𡃁妹可能有葡萄牙護照
仲有咩資格去慶祝中国国慶？
取消咗葡藉未呀臭雞
勾結外國勢力揾國安拉鳩佢啦

啲女講野似廣州人口音
男反而同香港人無咩分別

呢條女有7,8個國家血統
父母都係混血兒

好撚樣衰

淨係睇佢地硬頸鬥食頸都好笑

新仔唔夾

或者等遲d 舊班底繼續旅旅旅

沙貝兒唔差既但個豬豬真係

鬼唔知咩，但個人覺得麻麻地姐

部分同意

鄉音 Okay 但耐咗都要諗其他 gimmick

飛夢Miko 勁似 夢乃愛華

講還講......咪咁

本身90分

個紋身起碼減左一半

只要係真心stand with HK 嘅，有鄉音又有乜所謂
我愛 印巴手足 新移民手足 印賓手足 鬼佬鬼妹手足
We connect

d鄉音全部扮出嚟搞吓gag啫

紋身師扯住紋

紋個位太顯眼了

發現麗珍戴眼鏡清純左，88蚊旋風快打太深入民心

好撚正喎拍煲湯拍到av咁款

個問題係有鄉音嘅麗珍J唔落

飛夢啲片幾黃
又夠色情

離一離題。

唔知係咪澳門譯名用哂支譯。微辣好多時用嘅都唔係港譯名，而係唔同地方譯名，台譯支譯都有。

Inception: 港譯「潛行兇間」，微辣就講「盜夢空間」（支譯）

紫霞仙子：港版叫「西遊記大結局之仙履奇緣」，佢地就用「大話西遊之仙履奇緣」（支譯）

Zooptia: 港譯「優獸大都會」，佢地用「動物方程式」（上網睇係台譯）

Fast and Furious: 港譯「狂野時速」、佢地用「速度與激情」

唔知「月黑高飛」佢地會譯「肖申克的救贖」定係「刺激1995」

只係覺得如果澳門都跟哂支譯都幾濕滯，代表住香港好快都要統一用支譯，廣東話地球再無自己譯名。

老表Endy同李嘉美Mi讀大學時已經對戲劇好有熱誠，唔係微辣班垃圾為人氣賺外塊賣廣告走截徑心態。

新女玩得唔夠放

好撚正
有淫有淫 有純有純

最近有個電視廣告唔知係咪佢
一樣打扮同髮型

其實咩事走

佢特登扮大劣人架

因為無鄉音果啲片都無咁收得，被逼

面嗰浸講係合約完
我自己睇片估就有男玩員想過界，但攪僵咗

過界？

佢致敬創世紀嗰條片入面，最好睇都係佢純正廣東話爆seed嗰段

邊條片

黨話大家首先是中國人

其實今次唔係好明佢串緊咩，好似唔夠直線

老表d鄉音好正

夢乃個波有個紋身 好撚正

咁正都係得咁少人sub

Bobo，花姐，Mary，Vivi，芊華............😩😩

醉愛麗珍BBG

有紋身唔係問題，最大問題係個紋身唔靚

同埋爆May😂😂

我唔貪心 夠架啦

有冇夢乃ig🤤

咁可能真係有幾本passport...wtf

其實佢揾咁多
好心就洗少少錢脫咗粒野佢啦
起碼脫完唔洗俾連登仔講

多多支持啦 佢地真心踩界
D片又勁有趣

上面sulin 出自邊度@@?

為奶共廣告自我審查

小薯茄屌打

依條女好正個feel好淫

無錯 睇微辣都係弱智

得我一個覺得夢乃個樣柒？

鬼妹都正

一味E起排牙大笑
樣又唔靚仔
d片又唔好笑
就算微辣自己d節目佢存在感又唔高
都唔知點解佢channel咁多人sub

終於有同好！飛夢正過微柒多多聲啦

最撚好戲真係伯母

其實麗珍識煲湯呢加咗好多分

講時講點解飛夢最近都唔見Mi 出現
鍾意睇佢同老表對手戲

之前有段講：你 老 母 呀
笑到仆街，好自然個神韻出晒嚟

呀Mi大老表幾年，可能要面對現實、要搵食，只能兼職拍片掛？
純粹估下⋯⋯

佢個樣真心唔似大老表幾年
又見佢喺其他media 又好似無出現

More

本身都係雜種黎

佢呢啲女仔生得甜加可愛，比較襟老掛
始終追夢係有成本的，而女人最昂貴嘅成本就係青蔥……
另外，飛夢其中一個編劇李嘉瀚都幾有料，識書法丹青，唔似得啲咩辣咁樣，三五成群，不學無術。

微辣幕後果d 會好少少，幕前果d 好似個個無讀過書咁

家蔥係職業魔術師，雞wing識打風車囉
劉蘊晴唱歌ok，個人比較真。
其他，不了。

其實微辣我只留意三巨頭，其他不了

迪朗好似都過埋去飛夢。

一個10歲嘅澳門小朋友都咁忙，識得明辨是非，微辣班人下下用23條做擋箭牌、唱「我的祖國」奶共賺人仔，垃圾都不如

好似郭X安呀旺咁

佢地都係睇TVB大

有冇聽過 廢柴食塞米 扮曬蟹既屎怱鬼
就係出自佢手

仲要上cctv

Btw cctv邀請得微辣上去
佢地都冇得say no
跟本俾中共將軍咗就係要拉攏佢地呢間公司
再加速赤化間公司

呢個真

聽講班女有個媽媽黎
之前有一個拍過一兩條直情係比人包開

呢個更垃圾

純文字討論？

咁撚柒嘅人，你都想含？

佢做個種尖酸刻薄老母真係做到出神入化

拍得住盧婉茵

補link直接比較

伯母

盧婉茵

唔係d game 無以前咁好睇咩 btw 點解唔番炒呢 我okay 嫁wor

其實無啦啦拎佢地出黎有咩好比
睇到微辣負皮多d就係為為左突顯幾威？
樓主係飛夢到做？

你冇聽佢地講廣東話咩純過好多香港人tim呀

真係睇樣咩 我睇佢對波咋ma 唔會係假嫁呵

盧婉茵都勁, 但我鍾意伯母既演出, 表情同神眼真係超到位

鍾意伯母嘅一定唔可以錯過呢段
2:27睇起

Amelia 係媽媽
比人包就唔知邊個

迪朗係飛夢好睇過微辣好多

你老母, 咁撚正居然唔放主channel, 老實講, 我覺得佢地太快開副channel, 會有d分散左流量

D編劇唔係功課橋就老豆戴綠帽橋，邊有得發揮

迪朗係宜段片演出幾正, 幾有發揮

唉……其實呢個都唔係主要原因。
政治立場決定有冇收入，冇廣告就冇資源，冇資源就谷唔起view 數，情況其實有點似100毛。

以前100毛年收入接近1億純利都有成幾千萬，黎明鄭秀文等一線明星都搵佢合作拍廣告，風頭可謂一時無兩，最咪仲上埋市。

但之後發生反送中事件之後， 100毛唔肯為咗利益而改變佢政治立場，結果廣告商、經理人公司紛紛都唔敢再搵佢哋拍廣告，結果就係益撚咗微辣呢間垃圾公司接收左部分利益、收入，100毛就越做越謝。真係有點唏噓……

你意思係佢地主channel被黃標?

飛夢抽政治水姐，未去到黃標階段，但舊年六月之前佢哋比較多廣告或者澳門啲政府機構搵佢哋拍片，而家佢哋得罪咗好多廣告客，啲廣告少咗好多啦……

政治正確囉

要介紹比朋友睇支持下拉攏黃色YOUTUBE圈

的確係，好耐冇見佢地有廣告。
我哋真係要多多支持同路人

仲有利君雅續約問題，已經講得好白㗎啦喎，樓上嗰位睇開獅子王小飛象？

剩係試用期已經抽到乾啦

屌 依條女之前喺ig story po 過耿爽條片 話咩唔鍾意中國就咪撚用中國嘢 但係好快就del咗 唔知係咪畀人屌

唉⋯⋯有時真係覺得香港班YouTuber唔夠團結、太獨家村⋯如果熊仔頭、啱Channel、小薯茄、whizoo 等youtuber 團結埋一齊，質數贏微辣9條街啦

飛夢演員個個都好黃好高汁，D女大部分70分以上

可能我表達得差 佢係撐耿爽 唔係屌耿爽

仲有mary都好正但應該好巴渣

算係咁，起碼講人話，當然唔可以太直接

對呢條女研究唔深入，但之前立過吓佢Facebook，有連豬有烏克蘭，應該係黃呀？

同埋如果真係藍嘅，去飛夢呢啲咁搵唔到食嘅Channel拍片為乜丫，以佢個樣同身材，去微辣做一姐都得啦。

粒墨先係本體

唔同女嚟喎 巴打

同一條女喎，絲打

名一樣唔代表同一條女呀 大佬 樣都唔同喎 你有無睇清楚？

我淨係認名，樣無太留意，我錯，梳

Btw，文道都係藍，可能理念唔同，而家佢quit左飛夢了

少年太年輕了 100毛子公司接好多中立同藍客

唉，咁計，我都可以算係藍絲，我做地產，AA9

賺藍錢冇問題 我只係講清件事 一百毛一向上年六月前就有後製廣告子公司 咩都表

我不妨又講多少少： 100毛唔係林日曦一個人話晒事，公司有三個腦細，據我所知，有其中一位股東係純粹生意、搵食行先，其他就唔方便透露了……

蕭敬騰

阿bu 陳強 同過佢地真人傾啦

有人追求信念、原則，有人向現實屈服，我都係向現實屈服嗰種，生意上根本冇可能做到黃，唯有上連登吹水、買精神贖罪券。

你點知的

善用google

打咩keyword

梳，搵唔返汁，可能係forum/yt留言⋯⋯
但係文道真係離開左飛夢了

唔怪得得番老表係到撐住
幾鐘意睇佢地兩個，幾好戲
有條片扮經紀好似
係佢地自己退出定係比人踢出去呀

自從佢剪左個飛機頭之後就覺得佢格格不入
以前個頹頭扮on9仔先岩佢

謝寶玲

冇睇馬介休一排，d女冇晒？點解？

為錢囉
vivi分分鐘過埋微辣添

睇過一排講真 唔講政見覺得麻麻地
幾條片都睇到好尷尬
又扮大陸佬 大佬雞口音
個劇本又唔知想點

迪朗本身都唔係微辣

得返ICBC廣告

月亮臉

第一個GIF 係咪老表黎

超高質

Annabella 又真係post過更爽條片
同埋佢日柒日番大陸飲喜茶食海底撈
不過佢又無再係飛夢出片

正撚咩一般貨色，估唔到飛夢都有pr

on9 家燕姐會唔會脫佢粒野丫

食屎啦aa
aa唔死都無用

屌你老母圖都無

好噁心粒野

kim 真心好撚正

個嘴污衊左

麗珍真係好L正

Bobo 同花姐好撚正

咁點睇暴龍哥

乜7野澳門口音

啲人成日話佢好仔，但無觀眾緣囉唔該，笑得好撚猥瑣
最撚趕客就係呢條契弟

以前由加蔥同六毫子中秋節加班開始睇
而且佢地間中加插下啲魔術表演係吸引既
豪dee同黑Joe玩力架gag，仲有綠Paul同鄭中基印象最深刻

３月頭個同事介紹咗飛夢之後冇睇過微辣，連迪朗都過咗去

又吹奏

淨係個名已經柒 飛乜撚野夢

馬介休同微辣不和架喎
條女好意思咁過檔

你get唔到深一層咪尷尬
個人睇佢8成對白都抽緊水
個腦都未load到已經抽緊下一單
港澳兩邊都嘅政治都有

劉馬車

傻閪特登架，講野正過你條毒撚

好過香港班垃圾YouTuber

閱讀理解拎U?
笑撚死
盲閪咪撚上連登

收皮啦紅色微垃狗

得對波大，成個男人樣

On9仔

條友柒到深潛左，人地特登扮大陸口音

前排ig見佢同大文0.6hugo食飯
跟住拍霍哥廚房

佢ig書法好正

邊個玩綜藝先 起家唔代表做先

好想比麗珍一對一輔導下

依個正，個紋身有d柒，同埋放係對波度唔夾

好撚大陸味

一段半段就好笑姐

佢十套有九套都鄉音

微辣班澳豬

有無多d夢乃j圖
得d片有佢，佢又好似無ig

澳門個圈子咁撚細 識對家既人唔出奇
馬介休啲人識微辣既人
例如的士文條女係啊蓉
自然地華浚都識的士文

即管睇下係咪入微辣囉，本身霍哥係唔識vivi架

收皮啦pr 狗

唱埋國歌你班PR救唔返微垃架啦

唔通你班pr 得

一向唔明微辣做乜咁紅（不過冇嘅，TVB 呢啲垃圾都好多人睇啦），對馬交YouTuber亦有啲成見，覺得同大6嘅一毛一樣。多謝樓主推介（sor我認我係畀d女吸引去睇），尋晚一次過睇咗幾十條飛夢，雖然點都係冇本地嘢例如熊仔頭咁親切，但又真係無論啲女同啲片同高汁喎，同埋淨係堅持繼續打擦邊球呢樣嘢都值得捧場

放心 拍過飛夢個annabella 都唔係好野

其實我係講飛夢個Annabella
利申：識真人 同一間大學 但無乜交流

本身麻麻既 係最新果條Tenent加埋樓上po果d 叫做有d message 會睇下

問題都係水源啫
唔係youtuber 問題
你要d商家將廣告錢用番係youtuber度
咁先搞得起

馬介休就3年前已經開始拍綜藝，你又唔講佢學邊個，定係你意思係指佢地學獎門人啊？

你唔講我以為拍緊戲 一套套既
btw 佢有一集都自己串自己比人話佢成日扮鄉音

柒到直入地核啦

果集我都有睇

佢咁白淨靚仔，正正常常都好睇，扮左都冇暴龍哥咁有土豪味

On9打手出現
條女上司啲澳門口音呀 識唔識呀懵仔

同上面條友一唱一和，睇你都係傻9打手黎
收咗幾錢呀？打J打到變弱智 連廣東話口音都唔識聽？

柒左就唔好出黎啦只會再柒

係幾好睇 但係可唔可以唔好條條片都用周星馳配樂

我入到黎！

貼去佢ig

個閪隔離，底褲邊都有，一定好淫

原來你條友真係唔識架喎
駁唔到我就話我柒 你夠我講咩

特約

飛夢開頭既片都有yelo,joe

咁點

有幾特別

Pad波only

唔係一句唔明就代表人地無料
微辣係藝人定位做得好
做到有唔同特色吸引唔同受眾

好似飛夢
老表做土豪
麗珍行性感
慢慢定到位有吸引力
就慢慢多人睇

好似兩邊走多啵

花姐唔係話好靚 但好玩得 飲洗腳水 又比文浚尻化塊面
新人唔係唔好 但有比較下差啲

你想要d咩特別？

你覺得佢好出名丫嘛，咪問下你囉

麗珍同kimberly樣靚身材正
mariya 識講純正廣東話真係別有一番風味
夢乃可愛童顏巨乳可惜把死人公仔聲扣分
剩係班女卡士都屌打微辣
加埋抽水夠快夠貼地 緊貼時事
完全唔明點解會有人覺得微辣好睇過飛夢

覺得微辣好睇過飛夢係個人選擇，但有人讚飛夢就衝出來話人哋PR/打手，又或者毫無理據咁只係識話飛夢個名柒，呢啲先難頂囉！

尋晚第一次睇已經subscribe咗飛夢

麗珍,童童,阿冰都上霍哥廚房係咪都過檔？

呢個編劇幾搞笑
respect

第一次既白水寨就係真係game既懲罰

多姐露腳板

雅俗共賞
呢個難得

仲有林琳

係呀係呀 個撚個都係打手
ON9仔

講口音一定廣東最正宗
不是香港=最正

啲女全部大波，正到

老表同麗珍依pair啲演技應該屌打曬全微辣，又深黃又肯抽正苦，對白又有心思，正到

好正，笑到仆街

係都要加5子爆May鎔兒入去
得新人自己都玩幾high
Coly Jason 小豬 粉藍兔 貝沙兒 幾friend
Mary好正

肯露奶啫 鬼妹仔sofia 要露不知幾正

微辣藝人唔洗開飯咩？
笑撚左

其實睇仔多過女
最好睇係加蔥同0.6拍果啲

想講conil？
btw 隻咩兔已經退出咗喇wor⋯

叫夢奶著好少少先有得比架麻
佢叫美球？
我一直都叫佢夢奶
不如改名叫夢奶好過啦

Miko

叫夢奶親切啲

條條片都鄉音
我覺得多咗

邊條

Rachel一個贏晒佢成個channel啦

但點睇劉蘊晴？

有新片

新片好正 愈出愈高質

人地miko ig都寫「我唔係夢乃」，睇來好介意

佢唔係似夢奶應該就唔會紅

微辣有啲人試過去飛夢到拍片
其實馬交果面應該冇咩所謂全部channel都好融洽
但睇果班就硬係要分黨分派

香港人係咁，香港youtube文化都係分黨分派
好撚on9

去得好盡

香港人人格有問題

你睇香港d youtuber 一樣分曬黨派
香港人係咁

影視台Dc marvel都嘈

好想屌麗珍

點忍

好正， 抽到呢

麗珍同老表係男女朋友?

新呢條又係抽水抽到太平洋都乾，又良知又蛋炒飯

好似仲話馬介休有成員同微辣幕後拍拖？
澳門youtube圈子應該大家都關係唔錯
當然可能有少數一兩個會意見不合

都係搵食姐
2個大老細都係世界仔。
應該就無不合
最少面果層唔係先

對波震到

麗珍 miko都好正

尤其係粒痣

唔係想分化 但見到咁真係好噁心

我覺得好正喎
一定要射落粒墨度

大陸片都推

笑

睇還睇 記得睇埋香港youtuber